<resources>
    <string name="app_name">맘아이 스마트(태블릿)</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="question">문의하기</string>
    <string name="next">다음</string>
    <string name="previous">이전</string>
    <string name="search">검색</string>
    <string name="bullet">\u00b7</string>
    <string name="service_is_running">서비스 구동중</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

    <string name="splash_app_name">맘아이 스마트(태블릿)</string>
    <string name="copy_rights">CopyRight(c) 2005~2022 JNESS Inc. All Rights Reserved.</string>
    <string name="block_content">제한된 콘텐츠입니다.</string>
    <string name="content_blocked">제한 콘텐츠</string>
    <string name="will_dismiss">%d 초 후 해제됩니다.</string>
    <string name="data_will_be_used">데이터 네트워크를 사용할 경우 가입하신 요금제에 따라 요금이 부과될 수 있습니다.</string>


    <string name="need_all_permission">\'맘아이 스마트\'의 기능을 이용하기 위해서는 모든 권한을 허용 해주셔야 합니다. 설정화면으로 이동합니다.</string>
    <string name="disabled_admin_permission">\'맘아이 스마트\'의 기기 관리자 기능이 해제되었습니다.</string>
    <string name="enabled_admin_permission">\'맘아이 스마트\'의 기기 관리자 기능이 설정되었습니다.</string>
    <string name="device_admin_permission_desc">기기 관리자 권한이 필요합니다. 다음화면에서 실행버튼을 클릭하세요.</string>
    <string name="accessibility_permission_desc">접근성 설정이 필요합니다.\n다음화면에서 \'설치된 서비스\' -> \'맘아이 스마트\'를 선택하신 후 \'사용중\' 상태로 변경을 해주세요. \n\n이미 접근성 설정이 되어 있는 경우에도 이 알림이 계속 표시되는 경우, 접근성 해제 후 다시 설정해주세요.</string>
    <string name="usage_access_permission_desc">사용정보 접근 허용을 해주셔야 합니다.\n다음화면에서 \'맘아이 스마트\'를 선택하신 후 \'사용 추척 허용\' 상태로 변경을 해주세요.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="main_current_message_1">지금은 자유 사용 시간입니다.\n유해 콘텐츠는 상시 차단됩니다.</string>
    <string name="main_current_message_2">지금은 수업 시간입니다.\n허용된 앱만 실행할 수 있습니다.</string>
    <string name="main_current_message_3">지금은 심야 시간입니다.\n허용된 앱만 실행할 수 있습니다.</string>

    <string name="protected_app_setting">앱 설정을 변경할 수 없습니다.</string>
    <string name="main_01">버전: v%s,</string>
    <string name="main_02">일련번호:%d</string>
    <string name="main_03">설정 시간</string>
    <string name="main_04">수업시간</string>
    <string name="main_05">심야시간</string>
    <string name="main_06">22:00 ~ 06:00</string>
    <string name="main_07">허용된 앱</string>
    <string name="main_08">더보기</string>
    <string name="main_09">차단 기록</string>
    <string name="main_10">회 차단되었습니다.</string>
    <string name="main_11">상세 기록 보기</string>
    <string name="main_12">CopyRight(c) 2005~2022 JNESS Inc. All Rights Reserved.</string>
    <string name="update_rule">정책정보가 업데이트 되었습니다.</string>

    <string name="buy_license">라이선스 구매하기 &gt;</string>
    <string name="insert_license">라이선스 정보 입력</string>
    <string name="plz_insert_license">라이선스를 입력해 주세요.</string>
    <string name="confirm">확인</string>
    <string name="authorize">인증</string>
    <string name="cancel">취소</string>
    <string name="invalid_license">라이선스 정보가 일치하지 않습니다.</string>
    <string name="registered">라이선스 정보가 인증되었습니다.</string>
    <string name="already_used">이미 사용된 라이선스입니다.</string>
    <string name="no_agency">학교정보 또는 기관 정보를 입력해주세요.</string>
    <string name="insert_email">이메일 정보를 입력하세요.</string>
    <string name="insert_phone">전화번호를 입력하세요.</string>
    <string name="use_license_another_device">라이선스가 다른 기기에서 사용되어, 사용중지 되었습니다.</string>

    <string name="start_trial">체험판 시작하기</string>
    <string name="trial_version">체험판 사용하기</string>
    <string name="trial_description">1. 체험판의 사용기간은 7일입니다.\n2. 체험판은 일부 차단 기능만 제공하며, 차단 항목(정책)을 설정할 수 없습니다.\n\t\t\t\t* 유료라이선스 전환 시 차단 항목 설정 가능\n3. 체험판 사용을 중지하실 경우는 [ 체험판 종료 ] 버튼을 클릭하세요.\n\t\t\t\t* 체험판 유지 시에는 삭제 접근이 불가하며, 기간이 종료되면 삭제하지 않아도 차단이 되지 않습니다.\n\t\t\t\t기간 종료 후에는 삭제 가능하며, 종료 전  삭제 시 에는 고객센터 연락주시기 바랍니다.(1661-9951)\n4. 유료 라이선스로 변경하실 경우는 [ 유료 라이선스 전환 ] 버튼을 클릭하세요.</string>
    <string name="block_example">&lt; 차단항목 예시 &gt; 사이트: xvideo.com  |  앱: 야톡 앱  |  확장자: PDF 파일</string>

    <string name="name_mandatory">이름(필수)</string>
    <string name="insert_name">이름을 입력해 주세요</string>
    <string name="school_mandatory">학교(필수)</string>
    <string name="area_mandatory">지역(필수)</string>
    <string name="email_optional">E-mail(필수)</string>
    <string name="contact_optional">연락처(필수)</string>
    <string name="question_type">문의 항목</string>
    <string name="question_content">문의 내용</string>
    <string name="question_hint">문의 내용을 입력해 주세요.</string>

    <string name="school_type_1">학교</string>
    <string name="school_type_2">미취학,기타</string>

    <string name="hint_name">이름을 입력해 주세요</string>
    <string name="hint_agency">기관명을 입력해 주세요</string>
    <string name="agreement">약관에 동의함(필수)</string>
    <string name="show_all">전체보기</string>
    <string name="no_result">검색 결과가 없습니다.</string>
    <string name="insert_school_name">학교를 입력하세요.</string>
    <string name="need_agreement">약관에 동의해주세요.</string>
    <string name="need_all_data">입력되지 않은 항목이 있습니다.</string>
    <string name="question_is_sent">문의사항이 접수되었습니다.</string>
    <string name="plz_select">선택하세요.</string>

    <string name="banner_1">유료 라이선스 전환을 희망하시는 경우 조달청 나라장터를 통해 구매 할 수 있습니다.</string>
    <string name="banner_2">※ 나라장터 종합쇼핑몰에서 ‘맘아이 스마트‘를 검색하여 제품 상세 내용을 확인할 수 있습니다.</string>
    <string name="banner_3">※ 학부모 사용자의 경우 유료 라이선스 전환을 희망할 시 해당 학교로 문의주세요.</string>
    <string name="banner_4">※ 문의전화 02-1661-9951 (평일 9시 30분 ~ 평일 오후 6시)</string>
    <string name="ask_customer_center">맘아이 고객센터 문의하기</string>
    <string name="shop_mall">나라장터 종합쇼핑몰로 이동하기</string>
    <string name="expiration">사용 종료일 : yyyy년MM월dd일</string>
    <string name="serial_number">일련번호 : %s</string>

    <string name="want_to_finish_demo">체험판 사용을 종료하시겠습니까?</string>
    <string name="change_license">유료 라이선스 전환</string>
    <string name="finish_demo">체험판 종료</string>
    <string name="choose_school">학교 선택</string>
    <string name="mom_i_policy">맘아이 스마트(태블릿) 이용약관</string>
    <string name="mom_i_policy_content">
        본 이용약관은 맘아이(이하 "회사" 라 명칭함)가 제공하는 인터넷 사이트 서비스를 이용함에 있어 이용조건 및 절차에 관한 사항과 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.\n
    \n제 1 장 총 칙
\n
\n제 1 조 (목적)
\n본 이용약관(이하 \'약관\'이라 합니다)은 주식회사 제이니스(이하 \'회사\'라 합니다)와 이용 고객(이하 \'회원\'이라 합니다)간에 회사가 제공하는 맘아이 서비스(http://www.momi.co.kr, 이하 \'맘아이\' 또는 \'서비스\'라 합니다)의 가입조건 및 이용에 관한 제반 사항과 기타 필요한 사항을 구체적으로 규정함을 목적으로 합니다.
\n
\n제 2 조 (용어의 정의)
\n(1) 이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.
\n  - \'회원\'이라 함은 이 약관에 동의하고 서비스를 이용하는 이용자를 말합니다.
\n  - \'이용계약\'이라 함은 이 약관을 포함하여 서비스 이용과 관련하여 회사와 회원 간에 체결하는 모든 계약을 말합니다.
\n  - \'이용자ID\'라 함은 회원의 식별 및 서비스 이용을 위하여 회원의 신청에 따라 회사가 회원별로 부여하는 고유한 문자와 숫자의 조합을 말합니다.
\n  - \'비밀번호\'라 함은 이용자ID로 식별되는 회원의 본인 여부를 검증하기 위하여 회원이 설정하여 회사에 등록한 고유의 문자와 숫자의 조합을 말합니다.
\n- \'해지\'라 함은 회사 또는 회원이 이용계약을 해약하는 것을 말합니다.
\n(2) 이 약관에서 사용하는 용어 중 제1항에서 정하지 아니한 것은 관계 법령 및 일반 관례에 따릅니다.
\n
\n제 3 조 (이용약관의 효력 및 변경)
\n(1) 이 약관은 맘아이를 통해 온라인으로 공시하고 회원의 동의와 회사의 승낙으로 효력을 발생하며, 합리적인 사유가 발생할 경우 회사는 관련 법령에 위배되지 않는 범위 안에서 개정할 수 있습니다. 개정된 약관은 정당한 절차에 따라 맘아이를 통해 공지함으로써 효력을 발휘합니다.
\n(2) 회원이 변경된 약관에 대한 정보를 알지 못해 발생하는 피해는 회사에서 책임지지 않습니다.
\n(3) 회원은 변경된 약관에 동의하지 않을 경우 회원 탈퇴(해지)를 요청할 수 있습니다.
\n
\n제 4 조 (약관외 준칙)
\n(1) 이 약관은 회사가 제공하는 서비스에 관한 이용안내와 함께 적용합니다.
\n(2) 이 약관에서 정하지 않은 사항과 이 약관의 해석에 관여하는 정부가 제정한 전기통신기본법, 전기통신 사업법, 정보통신망 이용촉진 등에 관한 법률 및 기타 관계 법률 및 관계법령에 또는 상관례에 따라 적용할 수 있습니다.
\n
\n
\n제 2 장 이용계약 체결
\n
\n제 5 조 (이용 계약의 성립)
\n(1) 이용계약은 이용자의 이용계약 내용에 대한 동의와 이용신청에 대하여 회사의 이용승낙으로 성립합니다.
\n(2) 이용계약에 대한 동의는 이용신청 당시 신청서 상의 \'동의함\' 버튼을 누름으로써 의사표시를 합니다. 다만, 맘아이 서비스 성격상 맘아이 홈페이지 회원으로 가입하시거나 무료체험판을 다운로드받아 설치하는 것 또한 맘아이 이용계약 및 본 이용약관에 동의한 것으로 간주됩니다.
\n
\n제 6 조 (서비스 이용 신청)
\n(1) 회원으로 가입하여 서비스를 이용하고자 하는 이용자는 회사에서 요청하는 제반 정보(이용자ID, 비밀번호, 이름, 연락처 등)를 제공하여야 합니다.
\n(2) 회원가입은 반드시 본인의 진정한 정보를 통하여만 가입할 수 있으며 회사는 회원이 등록한 정보에 대하여 확인조치를 할 수 있습니다. 회원은 회사의 확인조치에 대하여 적극 협력하여야 하며, 만일 이를 준수하지 아니할 경우 회사는 회원이 등록한 정보가 부정한 것으로 처리할 수 있습니다.
\n(3) 회사는 회원에 대하여 무료회원과 유료회원으로 구분하여 이용에 차등을 둘 수 있습니다.
\n- 유료회원 : 회사의 정해진 절차에 따라 서비스 가입 신청을 하고, 당사에서 제시한 결제방법을 통해 결제 등록을 하고 명시된 기간 정액 서비스를 이용하는 이용자를 의미합니다.
\n- 무료회원 : 유료회원에 가입하지 않고 회사가 제공하는 무료 서비스를 이용하는 자를 의미합니다.
\n
\n제 7 조 (개인정보의 보호 및 사용)
\n(1) 회사는 관계 법령이 정하는 바에 따라 회원의 개인정보를 보호하기 위해 노력합니다. 개인정보의 보호 및 사용에 대해서는 관련 법령 및 회사의 개인정보 보호정책이 적용됩니다. 단, 회사의 공식 사이트 이외의 링크된 사이트에서는 회사의 개인정보 보호정책이 적용되지 않습니다. 또한, 회원은 비밀번호 등이 타인에게 노출되지 않도록 철저히 관리해야 하며 회사는 회원의 귀책사유로 인해 노출된 정보에 대해서 책임을 지지 않습니다.
\n(2) 회사는 해당 서비스의 안내, 공지 및 서비스와 관련있는 내용, 광고 등을 위하여 회원의 개인정보를 사용할 수 있습니다.
\n(3) 회사는 다음과 같은 경우에 법이 허용하는 범위 내에서 회원의 개인정보를 제3자에게 제공할 수 있습니다.
\n  - 수사기관이나 기타 정부기관으로부터 정보제공을 요청 받은 경우
\n  - 회원의 법령 또는 약관의 위반을 포함하여 부정행위 확인 등의 정보보호 업무를 위해 필요한 경우
\n  - 기타 법률에 의해 요구되는 경우
\n(4) 제품 및 서비스의 성격상 회사는 제품이 설치된 고객의 PC 사용기록 및 기타 서비스 유지에 필요한 각종 사용정보를 수집할 수 있으며, 이 경우에도 본 조의 규정 및 개인정보 취급방침이 그대로 적용됩니다.
\n
\n제 8 조 (이용 신청의 승낙과 제한)
\n(1) 회사는 제5조, 제6조의 규정에 의한 이용신청에 대하여 업무 수행상 또는 기술상 지장이 없는 경우에 원칙적으로 접수순서에 따라 서비스 이용을 승낙합니다.
\n(2) 회사는 아래사항에 해당하는 경우에 대해서 승낙을 보류할 수 있습니다.
\n  - 본인의 진정한 정보를 제공하지 아니한 이용신청의 경우
\n  - 법령 위반 또는 사회의 안녕과 질서, 미풍양속을 저해할 목적으로 신청한 경우
\n  - 부정한 용도로 본 서비스를 이용하고자 하는 경우
\n  - 영리를 추구할 목적으로 본 서비스를 이용하고자 하는 경우
\n  - 서비스와 경쟁관계에 있는 이용자가 신청하는 경우
\n  - 법령 또는 약관을 위반하여 이용계약이 해지된 적이 있는 이용자가 신청하는 경우
\n  - 기타 규정한 제반 사항을 위반하며 신청하는 경우
\n(3) 회사는 서비스 이용신청이 다음 각 호에 해당하는 경우에는 그 신청에 대하여 승낙 제한사유가 해소될 때까지 승낙을 유보할 수 있습니다.
\n  - 회사가 설비의 여유가 없는 경우
\n  - 회사의 기술상 지장이 있는 경우
\n  - 기타 회사의 귀책사유로 이용승낙이 곤란한 경우
\n(4) 회사는 회원 가입 절차 완료 이후 제2항 각 호에 따른 사유가 발견된 경우 이용 승낙을 철회할 수 있습니다.
\n
\n제 9 조 (이용자ID 부여 및 변경 등)
\n(1) 회사는 회원에 대하여 약관에 정하는 바에 따라 이용자 ID를 부여합니다.
\n(2) 이용자ID는 원칙적으로 변경이 불가하며 부득이한 사유로 인하여 변경 하고자 하는 경우에는 해당 ID를 해지하고 재가입해야 합니다.
\n(3) 맘아이의 이용자ID는 회원 본인의 동의 하에 회사 또는 자회사가 운영하는 사이트의 회원ID와 연결될 수 있습니다.
\n(4) 이용자ID는 다음 각 호에 해당하는 경우에는 회원의 요청 또는 회사의 직권으로 변경 또는 이용을 정지할 수 있습니다.
\n  - 이용자ID가 전화번호 또는 주민등록번호 등으로 등록되어 사생활 침해가 우려되는 경우
\n  - 타인에게 혐오감을 주거나 미풍양속에 어긋나는 경우
\n  - 회사, 회사의 서비스 또는 서비스 운영자 등의 명칭과 동일하거나 오인 등의 우려가 있는 경우
\n  - 기타 합리적인 사유가 있는 경우
\n(5) 이용자ID 및 비밀번호의 관리책임은 회원에게 있습니다. 이를 소홀이 관리하여 발생하는 서비스 이용상의 손해 또는 제3자에 의한 부정이용 등에 대한 책임은 회원에게 있으며 회사는 그에 대한 책임을 지지 않습니다.
\n
\n
\n제 3 장 계약 당사자의 의무
\n
\n제 10 조 (회사의 의무)
\n(1) 회사는 회원이 희망한 서비스 제공 개시일에 특별한 사정이 없는 한 서비스를 이용할 수 있도록 하여야 합니다.
\n(2) 회사는 계속적이고 안정적인 서비스의 제공을 위하여 설비에 장애가 생기거나 멸실된 때에는 부득이한 사유가 없는 한 지체 없이 이를 수리 또는 복구합니다.
\n(3) 회사는 개인정보 보호를 위해 보안시스템을 구축하며 개인정보 보호정책을 공시하고 준수합니다.
\n(4) 회사는 회원으로부터 제기되는 의견이나 불만이 정당하다고 객관적으로 인정될 경우에는 적절한 절차를 거쳐 즉시 처리하여야 합니다. 다만, 즉시 처리가 곤란한 경우는 회원에게 그 사유와 처리일정을 통보하여야 합니다.
\n(5) 회사는 이용자가 수신거부를 요청 한 회원의 경우는 영리목적의 광고성 전자우편을 발송하지 않습니다.
\n
\n
\n제 11 조 (회원의 의무)
\n(1) 회원은 회원가입 신청 또는 회원정보 변경 시 모든 사항을 사실에 근거하여 본인의 진정한 정보로 작성하여야 하며, 허위 또는 타인의 정보를 등록할 경우 이와 관련된 모든 권리를 주장할 수 없습니다.
\n(2) ID와 비밀번호에 관한 모든 관리의 책임은 회원에게 있습니다
\n(3) 회원은 회사가 서비스의 일환으로 필요하다고 인정되는 정보를 전자우편 및 광고의 형태로 제공받는 것에 동의합니다.
\n(4) 회원은 약관에서 규정하는 사항과 기타 회사가 정한 제반 규정, 공지사항 등 회사가 공지하는 사항 및 관계 법령을 준수하여야 하며, 기타 회사의 업무에 방해가 되는 행위, 회사의 명예를 손상시키는 행위, 타인에게 피해를 주는 행위를 해서는 안됩니다.
\n(5) 회원은 주소, 연락처, 전자우편 주소 등 이용계약사항이 변경된 경우에 해당 절차를 거쳐 이를 회사에 즉시 알려야 합니다.
\n(6) 회원은 회사의 사전 승낙 없이 서비스를 이용하여 영업활동을 할 수 없으며, 그 영업활동의 결과에 대해 회사는 책임을 지지 않습니다. 또한 회원은 이와 같은 영업활동으로 회사가 손해를 입은 경우, 회원은 회사에 대해 손해배상의무를 지며, 회사는 해당 회원에 대해 서비스 이용제한 및 적법한 절차를 거쳐 손해배상 등을 청구할 수 있습니다.
\n(7) 회원은 회사의 명시적 동의가 없는 한 서비스의 이용권한, 기타 이용계약상의 지위를 타인에게 양도, 증여할 수 없으며 이를 담보로 제공할 수 없습니다.
\n(8) 회원은 회사 및 제 3자의 지적 재산권을 포함한 제반 권리를 침해하거나 제18조 각 호에 해당하는 행위를 해서는 안됩니다.
\n
\n
\n제 4 장 서비스의 이용
\n
\n제 12 조 (서비스 이용 시간)
\n(1) 서비스 이용은 회사의 업무상 또는 기술상 특별한 지장이 없는 한 연중무휴, 1일 24시간 운영을 원칙으로 합니다. 단, 회사는 시스템 정기점검, 증설 및 교체를 위해 회사가 정한 날이나 시간에 서비스를 일시 중단할 수 있으며, 예정되어 있는 작업으로 인한 서비스 일시 중단은 맘아이를 통해 사전에 공지합니다.
\n(2) 회사는 긴급한 시스템 점검, 증설 및 교체, 설비의 장애, 서비스 이용의 폭주, 국가비상사태, 정전 등 부득이한 사유가 발생한 경우 사전 예고 없이 일시적으로 서비스의 전부 또는 일부를 중단할 수 있습니다.
\n(3) 회사는 국가비상사태, 정전, 서비스 설비의 장애 또는 서비스 이용의 폭주 등으로 정상적인 서비스 제공이 불가능할 경우, 서비스의 전부 또는 일부를 제한하거나 중지할 수 있습니다. 다만 이 경우 그 사유 및 기간 등을 회원에게 사전 또는 사후에 공지합니다.
\n(4) 회사는 회사가 통제할 수 없는 사유로 인한 서비스중단의 경우(시스템관리자의 고의,과실 없는 디스크장애, 시스템다운 등)에 사전통지가 불가능하며 타인(PC통신회사, 기간통신사업자 등)의 고의,과실로 인한 시스템중단 등의 경우에는 통지하지 않습니다.
\n(5) 회사는 서비스를 특정범위로 분할하여 각 범위별로 이용가능시간을 별도로 지정할 수 있습니다. 다만 이 경우 그 내용을 공지합니다.
\n
\n
\n제 13 조 (회원 게시물)
\n1. 게시물에 대한 저작권을 포함한 모든 권리 및 책임은 이를 게시한 회원에게 있으며 회사는 회사의 서비스내의 게재권을 갖습니다.
\n2. 회사는 이용자가 서비스에 게재한 정보의 정확성 및 신뢰도 등 내용에 대해서는 책임을 지지 않습니다.
\n3. 회사는 회원이 서비스에 게시, 게재하거나 서비스를 통해 전송,수신한 내용물 및 그 결과에 대하여 책임지지 않으며, 아래 사항에 해당하는 경우 게시물을 임의로 삭제 할 수 있습니다.
\n가 . 타인을 비방하거나, 프라이버시를 침해하거나, 명예를 손상시키는 내용인 경우
\n나 . 공공질서 및 미풍양속에 위반되는 내용인 경우
\n다 . 서비스의 안정적인 운영에 지장을 주거나 줄 우려가 있는 경우
\n라 . 범죄행위에 관련된다고 판단되는 내용인 경우
\n마 . 회사의 지적재산권, 타인의 지적재산권 등 기타 권리를 침해하는 내용인 경우
\n바 . 특정제품의 선전 등 기타 상용목적으로 게시되는 내용인 경우
\n사 . 입력된 정보를 무단 개조하는 경우
\n아 . 타회원의 회원 ID, 비밀번호를 도용하는 경우
\n자 . 기타 관계법령에 위반된다고 판단되는 경우
\n
\n제 14 조 (게시물에 대한 저작권)
\n(1) 회사가 작성한 게시물 또는 저작물에 대한 저작권 기타 지적재산권은 회사에 귀속합니다.
\n(2) 회원이 서비스 내에 게시한 게시물의 저작권은 게시한 회원에게 귀속됩니다. 단, 회사는 서비스의 운영, 전시, 전송, 배포, 홍보의 목적으로 회원의 별도의 허락 없이 무상으로 저작권법에 규정하는 공정한 관행에 합치되게 합리적인 범위 내에서 다음과 같이 회원이 등록한 게시물을 사용할 수 있습니다.
\n  - 서비스 내에서 회원 게시물의 복제, 수정, 개조, 전시, 전송, 배포 및 저작물성을 해치지 않는 범위 내에서의 편집 저작물 작성
\n  - 미디어, 통신사 등 서비스 제휴 파트너에게 회원의 게시물 내용을 제공, 전시 혹은 홍보하게 하는 것.
\n     단, 이 경우 회사는 별도의 동의 없이 회원의 이용자ID 외에 회원의 개인정보를 제공하지 않습니다.
\n
\n제 15 조 (정보의 제공)
\n(1) 회사는 회원에게 서비스 이용에 필요가 있다고 인정되는 각종 정보에 대해서 전자우편이나 서신, 우편, SMS, 전화 등의 방법으로 회원에게 제공할 수 있습니다.
\n(2) 회사는 서비스 개선 및 회원 대상의 서비스 소개 등의 목적으로 회원의 동의 하에 관련 법령에 따라 추가적인 개인 정보를 수집할 수 있습니다.
\n
\n제 16 조 (광고게재 및 제휴서비스 이용)
\n(1) 회사는 서비스의 운용과 관련하여 서비스화면, 홈페이지, 이메일 등에 광고 등을 게재할 수 있습니다.
\n(2) 회사는 회원에게 맞춤 서비스, 인터넷쇼핑서비스, 제휴 서비스 등 다양한 서비스를 제공할 목적으로 여러 분야의 전문 컨텐츠 사업자 혹은 비즈니스 사업자와 함께 제휴 혹은 파트너십을 맺어 이용자에게 해당 서비스를 안내하거나 제공할 수 있습니다.
\n(3) 서비스에 이용하거나 제공하는 개인정보는 이름, 주소, 전화번호, 이메일 주소 등과 같은 제한 범위의 개인정보입니다.
\n(4) 서비스 이용자는 회사가 필요하다고 인정되는 정보를 전자우편 및 광고의 형태로 제공받는 것에 동의합니다. 단, 서비스를 원하지 않는 경우 수신거부 의사를 밝힐 수 있습니다.
\n(5) 회사는 서비스상에 게재되어 있거나 서비스를 통한 광고주의 판촉활동에 회원이 참여하거나 교신 또는 거래를 함으로써 발생하는 손실과 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.
\n
\n
\n제 5 장 계약 해지 및 이용 제한
\n
\n제 17 조 (계약 변경 및 해지)
\n(1) 회원이 이용계약을 해지하고자 하는 때에는 회원 본인이 [고객센터]를 이용해 가입해지를 해야 합니다.
\n(2) 회사는 이용계약을 해지하는 경우 서비스를 해지시키며, 회원탈퇴의 요청이 있는 경우,맘아이 개인정보보호정책에 따라 회원 등록을 말소합니다.
\n
\n제 18 조 (서비스 이용제한)
\n회사는 회원이 서비스 이용내용에 있어서 본 약관 제 11조 내용을 위반하거나, 다음 각 호에 해당하는 경우 서비스 이용 제한, 초기화, 이용계약 해지 및 기타 해당 조치를 할 수 있습니다.
\n  - 회원정보에 부정한 내용을 등록하거나 타인의 이용자ID, 비밀번호 기타 개인정보를 도용하는 행위 또는 이용자ID를 타인과 거래하거나  제공하는 행위
\n  - 공공질서 및 미풍양속에 위반되는 저속, 음란한 내용 또는 타인의 명예나 프라이버시를 침해할 수 있는 내용의 정보, 문장, 도형, 음향, 동영상을 전송, 게시, 전자우편 또는 기타의 방법으로 타인에게 유포하는 행위
\n  - 다른 이용자를 희롱 또는 위협하거나, 특정 이용자에게 지속적으로 고통 또는 불편을 주는 행위
\n  - 회사로부터 특별한 권리를 부여 받지 않고 회사의 클라이언트 프로그램을 변경하거나, 회사의 서버를 해킹하거나, 웹사이트 또는 게시된 정보의 일부분 또는 전체를 임의로 변경하는 행위
\n  - 서비스를 통해 얻은 정보를 회사의 사전 승낙 없이 서비스 이용 외의 목적으로 복제하거나, 이를 출판 및 방송 등에 사용하거나,  제 3자에게 제공하는 행위
\n  - 회사의 운영진, 직원 또는 관계자를 사칭하거나 고의로 서비스를 방해하는 등 정상적인 서비스 운영에 방해가 될 경우
\n  - 정보통신 윤리위원회 등 관련 공공기관의 시정 요구가 있는 경우
\n  - 약관을 포함하여 회사가 정한 제반 규정을 위반하거나 범죄와 결부된다고 객관적으로 판단되는 등 제반 법령을 위반하는 행위
\n
\n
\n제 6 장 손해배상 및 기타사항
\n
\n제 19 조 (손해배상)
\n(1) 회사와 이용자는 서비스 이용과 관련하여 고의 또는 과실로 상대방에게 손해를 끼친 경우에는 이를 배상하여야 합니다.
\n(2) 회사는 무료로 제공하는 서비스의 이용과 관련하여 개인정보보호정책에서 정하는 내용에 위반하지 않는 한 어떠한 손해도 책임을 지지 않습니다.
\n
\n제 20 조 (면책조항)
\n(1) 회사는 천재지변, 전쟁, 기간통신사업자의 서비스 중지 및 기타 이에 준하는 불가항력으로 인하여 서비스를 제공할 수 없는 경우에는 서비스 제공에 대한 책임이 면제됩니다.
\n(2) 회사는 서비스용 설비의 보수, 교체, 정기점검, 공사 등 부득이한 사유로 발생한 손해에 대한 책임이 면제됩니다.
\n(3) 회사는 회원의 컴퓨터 오류에 의해 손해가 발생한 경우, 또는 회원이 신상정보 및 전자우편 주소를 부실하게 기재하여 손해가 발생한 경우 책임을 지지 않습니다.
\n(4) 회사는 회원이 서비스를 이용하여 기대하는 수익을 얻지 못하거나 상실한 것에 대하여 책임을 지지 않으며, 서비스를 이용하면서 얻은 자료로 인한 손해에 대하여 책임을 지지 않습니다.
\n(5) 회사는 회원이 서비스에 게재한 각종 정보, 자료, 사실의 신뢰도, 정확성 등 내용에 대하여 책임을 지지 않으며, 회원 상호간 및 회원과 제 3자 상호 간에 서비스를 매개로 발생한 분쟁에 대해 개입할 의무가 없고, 이로 인한 손해를 배상할 책임도 없습니다.
\n(6) 회사는 회원의 게시물을 등록 전에 사전심사 하거나 상시적으로 게시물의 내용을 확인 또는 검토하여야 할 의무가 없으며, 그 결과에 대한 책임을 지지 아니합니다.
\n
\n제 21 조 (통지)
\n(1) 회사가 회원에 대하여 통지를 하는 경우 회원이 회사에 등록한 전자우편 주소로 할 수 있습니다.
\n(2) 회사는 불특정다수 회원에게 통지를 해야 할 경우 공지 게시판을 통해 7일 이상 게시함으로써 개별 통지에 갈음할 수 있습니다.
\n
\n제 22 조 (재판권 및 준거법)
\n(1) 이 약관에 명시되지 않은 사항은 전기통신사업법 등 대한민국의 관계법령과 상관습에 따릅니다.
\n(2) 서비스 이용으로 발생한 분쟁에 대해 소송이 제기되는 경우 대한민국 서울중앙지방법원을 관할 법원으로 합니다.
\n
\n(부칙) 이 약관은 2005년 5월 14일부터 시행합니다.
    </string>


    <string-array name="spinner_user">
        <item>선택하세요</item>
        <item>교사</item>
        <item>학부모</item>
        <item>기타</item>
    </string-array>

    <string-array name="spinner_question_type">
        <item>선택하세요</item>
        <item>맘아이 스마트(태블릿) 라이선스 구매 문의</item>
        <item>조달청 나라장터 종합쇼핑몰 관련 문의</item>
        <item>기타</item>
    </string-array>

    <string-array name="spinner_area">
        <item>선택하세요</item>
        <item>서울특별시</item>
        <item>부산광역시</item>
        <item>대구광역시</item>
        <item>인천광역시</item>
        <item>광주광역시</item>
        <item>대전광역시</item>
        <item>울산광역시</item>
        <item>세종특별자치시</item>
        <item>경기도</item>
        <item>강원도</item>
        <item>충청북도</item>
        <item>충청남도</item>
        <item>전라북도</item>
        <item>전라남도</item>
    </string-array>


    <string-array name="spinner_domain">
        <item>선택하세요</item>
        <item>gmail.com</item>
        <item>naver.com</item>
        <item>kakao.com</item>
        <item>daum.net</item>
        <item>nate.com</item>
        <item>직접입력</item>
    </string-array>

    <string-array name="video_extensions">
        <item>wav</item>
        <item>ani</item>
        <item>avi</item>
        <item>asf</item>
        <item>wmv</item>
        <item>mpeg</item>
        <item>mov</item>
        <item>mp4</item>
        <item>mkv</item>
        <item>3gp</item>
        <item>wmx</item>
        <item>divx</item>
        <item>mpe</item>
        <item>mpg</item>
        <item>ogm</item>
        <item>tp</item>
        <item>vob</item>
        <item>wm</item>
        <item>wmp</item>
        <item>gom</item>
        <item>m1v</item>
        <item>skm</item>
    </string-array>

    <string-array name="black_list">
        <item>com.samsung.android.tvplus</item>
        <item>com.google.android.play.games</item>
        <item>com.google.android.apps.youtube.kids</item>
        <item>com.google.android.apps.youtube.creator</item>
        <item>com.google.android.apps.youtube.music</item>
        <item>com.google.android.youtube</item>
        <item>com.google.android.videos</item>
        <item>com.google.android.youtube.tvkids</item>
        <item>com.google.android.apps.youtube.vr</item>
    </string-array>

    <string-array name="black_list_except">
        <item>com.samsung.android</item>
        <item>com.sec.android</item>
        <item>com.google.android</item>
    </string-array>

</resources>